［加速主義］我之前係財委會打工既，而我批撥款原則就係「屌你老母批爆」

本土泛民如果一開波就嗱嗱聲乜都唔問狂撳贊成掣，撐共撐到連建制都怕嘅時候你就贏了

我之前係財委會打工既，而我批撥款原則就係咁：
「屌你老母批爆」
無錯呀，就係屌你老母批爆，我就唔撚理咩政府財赤，次次過撥款就係過你老母咁大筆。要10億批20億，要50億批100億，科水救海馬公園我過埋23條比你，其實同送錢俾勁共一樣。

我仲好記得，我有個月返左5日工，主席波叔過黎同我講，呢個月庫房虧損左26億，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。